「攬炒正式啟動」大量確診個案未有得入住病房

根本衛生署今日29/3最新報告，28/3-29/3確診個案，已經陸續有幾十單case確診但仲未入院隔離！

如果你有睇政府個網頁，都會見到好多28號確診人士係待入院狀態！

香港準備爆，大家做好準備未

source：

聽日繼續返工

爆啦爆啦

gggggggggggggggggggggg

攬住老細一起死啦 香港人

唔係一路都期待攬炒㗎咩

我記得蕭山講過
香港只要有一千單
醫療系統就會崩潰

六百幾個，邊有咁多隔離病房
過多幾日七百個添
就算好返都未知係咪真係好返無帶病毒

絕對唔好有抗疫疲勞
好明顯香港而家先開始爆大鑊

[更新版]到底大家撐唔撐港台

攬炒藍屍

推

唉屌
今次真係大撚獲
班留學番黎既人真係多得佢地唔少
本身香港連支那人都擋到

嘩 咁多後生

Gym 留學 酒吧

班留學生番黎真係on9

佢地番來，仲傅染埋家人，家居隔離根本無用

投疫不了 聽日要番工